所以之前醫護唔罷工是在哈囉？！

即係之前革命
班醫護唔罷工即原因係！？！？

未燒到埋身囉
99%香港人都咁架啦

夠鐘覆診了樓主

呢句岩呀

屌你啦

不嬲都係

事實永遠都冇人接受

是在哈佛

人地十二月頭先成立 收皮啦分化狗
拉

刀未擺喺頸 點都唔會醒

你間接承認革命結束

正 我係哈爾濱佛教大學

分化狗不推文